有冇咩方法可以令貓貓唔咬人抓人

女朋友養左隻貓貓半年幾
平時同佢玩 摸下佢都比佢抓傷咬傷
手腳血痕一條條 好撚心痛
話佢打佢避佢 咩都試過晒但都冇用
各位巴絲有冇咩方法交流下

定真係要等到佢大個左就唔會再抓再咬

大左會好啲

聽講最好既教法就係養多隻貓，等隻貓教佢咬同抓會痛

但我就買左舊玩具俾佢，當佢炆我就拎出黎俾佢咬同抓
另外佢知你係米飯班主會無咁過份，我隻貓唔係好敢咬我，但我屋企人都成手抓痕

一諗到女朋友要繼續受苦就好sad

佢屋企唔比養多隻呀...
不過玩具個方法可以一試
Thx巴打